非保皇有過半數都偷笑

未投票嘅快啲落去投，知道身邊有人未投嘅即刻捉佢去投

咪撚當贏硬而覺得少自己一票唔影響賽果，對方都已經開行馬力（tvb落奶共偽人們廣告，報紙頭版全版廣告，街站陣容龐大，成班呀婆同大陸狗企晒喺到拉票，好多人淨係靠黨媒黨報接收資訊，派偽獨立人士𠝹非保皇嘅票，仲有好多好多），各位唔好輕敵，唔好覺得贏硬先得架，呢場選舉險勝都偷笑。